新玩具

大陸牌子，唔知爆炸💥？

豆漿？

係呀

可以打沙冰 果菜露 自動煲粥 豆漿 湯 打乾果仁粉 等等